[HKDI]機可能無左，但一定有經手既人就係個IT同事

還原真相
攞片第一人一定係佢，cctv server既password一定係佢maintenance
可能唯一有機會還到個女仔清白就係搵個it同事

利申 做過cctv行業

推！

唔確保佢會唔會用大陸人或者狗嚟運走

cctv 其實係唔係保安公司負責管理Ga

運走左啦

點撚樣都好，it狗一定要有個交代

話清左片既，比documents prove個systems 幾耐會一日自動cover左一日，通常係30日，系統好既60日都有

一定唔係，銀行就比較會

只係學校一定係cctv contractor做完，交比it狗有哂full access咁main,
因為contractor 做完過得一排，咁多project 肯定唔記得，所以會full access 比個it狗

有時，有機會老細級既人都可能有access,但佢地多謝唔識用，都係去返it狗度